分享下8.90年代好聽嘅歌

當愛已成往事

左右手

還是覺得你最好

友共情

追

男人心一字馬

你的名字我的姓氏